一人一件女朋友對你做過最sweet既事

巴打分享下你女朋友做過d咩
令你覺得好sweet好sweet

分享咗呢個post俾我但冇嘢睇

去旅行漏m, 見佢好唔舒服
返酒店幫佢洗底褲

俾我屌

佢唔食得牛肉
我就好鐘意食

有次等左間專食牛肉邊爐既餐廳好耐
佢入到去淨係望住我食
然後仲笑得好甜咁幫我整牛肉我食
仲話見到我食得開心佢都好開心

佢想你留言

對你做唔係對佢做

幫我奶屎眼

準時出門口

留名學野

比我中出

死港女

同我講之前d男朋友太大碌會屌到佢好痛
讚我岩岩好唔會整到佢痛

我女朋友喎😂

分手

比佢全相我睇

幫我識女仔

好sweet咁過左28年都未捨得見我

就笑死
我都講過差唔多既野
但係佢話佢前女大波過我先
Btw手已分

佢個感覺應該似喂小動物

get錯以為我鐘意佢

屌係我問題定係D人文盲
係女朋友對男朋友做過Sweet 既事呀 唔係男仔對女仔做呀

知我想3P，佢專登搵佢姊妹同我一齊3P

你睇標題啦

寫到咁清楚都睇錯

俾我口爆

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

出軌

我幫佢含完之後佢幫返我含

臨走之前要我錫佢一啖

我都會等你出來

Pish

同我玩捉迷藏

捉左二十年

含

我都會等你

砂糖當鹽

失業俾錢我，唔夠錢借錢俾我

佢唔食得 咁做乜仲要揾佢同你去食

我哋都會

早上，吹爆我令我起身

前度做護士，我哋一齊果晚我要飛，佢幫我準備哂所有備用藥。

但後來佢利用我mercy攞咗我唔少錢

似餵狗

夜晚好夜，送佢返屋企都十點幾十一點，佢都話我煮埋野食比你聽日帶飯返工。明明佢聽日都要早返工。

利申：拍咗拖5年，8月決定去馬求婚

買衫比我
買樓比我
買車比我
請我食飯
幫我買飯
車我番工
車我番屋企
車我出街
比哂啲身家我
比埋佢老豆老母啲身家我
比埋佢阿爺阿麻啲身家我
殺柒啲警甴
殺柒啲建制派
殺柒啲奶共狗官

做過

我收番埋先

咁你雞包仔俾人話下又在所難免喎

做我條女 唔係做我個女或者做我老母 已經係最sweet嘅事

女友用戶數量迅速增長

咁刺激

留名等睇個po啲cm會係班女人留低自己認為！對男朋友好好但其實男方唔覺嘅事

手足頂住
我地會等你出黎
一齊見証光復香港

屌可唔可以唔好講出嚟

又一條幸福賓周

你又知佢係手足

每一次嗌交都會好好地同我傾分析件事
煲湯
緊張我

嗰啲小事上未必做到足
但一直覺得一個人真真正正在乎你 無論發生咩事都知道佢一定會喺你身邊 唔會離開你

佢做過好多好sweet嘅嘢，但反而最深刻係一個好剎那間嘅行為，就係......

每次拍拖行街有時行到冇野講嘅時候望一望佢，佢就好會心好sweet咁對返我笑

每次都會嘅簡單互動先係最甜

屌你老母

咪撚再講

聽完開心過就算

手足，我地一定光復香港

做咩事要坐監

無
諗唔起
反而第一次送俾佢ge野唔洗一個月整唔見同整爛左
雖然唔貴同用得多都爛
但估唔到咁快

長伴左右

結果已經有第個男朋友

你漏m然後你女朋友幫你洗底褲？

我生日佢親手寫咗好多字係好多膠囊仔入面睇返好正
情人節有份禮物手殘跌爛咗但佢都無嬲
旅行佢plan咗好多野唔洗我點諗 雖然疫情關係最後無去
佢整咗野飲 但返咗返屋企都特登攞出黎比我
雖然好小事但諗起幾sweeti love you bb

佢話死都攬住同我一齊死

我地都會等埋你

`

一起身就有嘢食

識我嗰陣都有眼睇幾大架啦

未沖涼就含

好高深 但有道理

無

含撚

唔計你睇錯題目
大佬呀底褲都要你洗仲有m既
條女真係極品

女朋友送左本佢自己畫滿晒關於我同佢既畫簿比我

見到啲鐘意湊女嘅巴打都好想打撚柒佢地

mola mola d官咁嘅hi樣一定入硬

佢講下啫

親手整我鍾意食嘅嘢

巴打頂住

雖然好慘 但我真係笑到仆街

你女朋友好好

未一齊仲係朋友果時同佢去海邊傾計
講起ex 唔小心流眼淚
之後我見到佢都眼紅紅

Okok

比我顏射

未諗到

佢信耶蘇 唔俾我插但俾我瞓教個陣JJ貼實佢patpat 磨下當插左

好甜

基本要有啦

為左我可以平安走到 佢發誓唔再食佢超鍾意既野食 到依家都仲係一次都冇食過

奶黃BIG嬌屎眼

好快佢都會想要

我哋全部人都係你嘅女朋友

訓臨前wts左句我愛你
希望我一醒就睇到

冇女朋友

佢係一個好灰嘅人，成全人多過愛珍自己
有一晚vid call send咗首歌比我，話因為我會對自己好啲
男人老狗差啲喊咗出嚟

生日正日，夜晚10點call我話去左我屋企附近（佢唔知我屋企係邊），買蛋糕同我兩個人食，同我表白。生日卡入面寫左好多說話，就算張卡俾之後個ex扔左都唔會忘記。

ps，分左手都好難忘記呢樣野，就算依家無晒聯絡都祝佢安好。

佢又冇話因咩事坐可能衰強姦呢，成班打哂飛機做乜

佢話過唔得

佢肯戴套

係我面前同Ex講電話

等你出黎入你

你真係帶比人好多歡樂

關你撚事咩 知咁清楚做乜

羨慕

係我哋都會等你

我地都會！！

你都幾仆街
明知佢唔食仲要揀呢啲

佢為你著想，等多兩年學到魔法先出現

因為無

煮飯比我食 仲要幫我洗埋啲碗
利申：佢有濕疹

好深刻係有次一齊搭車
我嘔 之後佢接住咗

同埋我瞓教成日鐘下鐘下
有次佢托住我個頭比我瞓

最後你會同佢講
我都係要一個老母就夠

你都幾狗

幫我含到口爆

幾時結婚？

懺悔既用途就係咁咋麻

通常女既所謂分析,都只係長篇大論話你錯

希望你唔洗坐

第一次同佢去東京果次落機果晚就有啲發燒
第二朝直頭出水痘，之後佢即刻上網搵資料又搵酒店啲職員幫手搵到個識中文既診所醫生
睇完番黎淨低果幾日全程都係酒店照顧我，仲要不停氹番我轉頭話唔緊要啦，當黎休養下，下次再黎玩過都得
日日幫我落去買飯買水果食，我悶又陪我睇劇睇youtube
仲要日日幫我搽藥膏

我愛你丫女朋友

同我訓埋同一張床

點接

攤開手接

下接左跟住點？有膠袋就話姐

用紙巾抹

一星期冇發脾氣 感動到喊
之後 就冇之後啦

精神上支持

仲有我等你

會有好多香港人等你見證光復左既香港

佢話唔得唔通我夾硬插入去咩

黎M嗰陣都話唔介意比我扑
利申 扑唔落

我都有咁同前度講⋯⋯
結果佢係借呢件事嚟食女
係我太易信人

哭能左

有時我會因為d 事 好燥 會嬲
佢會安慰我
但平時佢好易燥
我就冷靜開 果隻

一齊之前
日傾夜傾個段日子
我問：你最近除咗學琴，仲有咩興趣？
佢覆：你lor，算唔算
我load咗陣先傻笑

個陣冬天 佢著到成粒傻咁
突然問：你餓唔餓，請你食啲嘢
我都估到佢玩嘢，答好
冷不防佢撲向我，雙手捧著我面頰：
「請你食凍柑！」

最後一齊咗兩個月就散
不過諗返起都心花怒放

申：初戀

咁你咪要勁夜先返到屋企...

我同佢住得算近，我半個鐘撘車加行路就可以由女朋友到返到屋企

搭

唔係嘅，其實你係冇錯，人與人之間本來就係要講信任，唔好因為人哋仆街而責怪自己

挨落黎

係我訓到五六點果陣突然黎到我屋企話掛住我想一齊食早餐

前女友同我第一次過生日買左啲衫幫我脫毒

你冇要求要煮，佢幫你慳錢，又要煮又熱餐死，再加多句出面野食唔健康。而我只係等一陣，同佢隻毛孩玩下。
其實做到咁已經同老婆冇分別，我唔娶佢仲係人黎既，等咗5年

快啲去馬

吓要坐監都諗住食女？？？？

佢令我由一個好火爆嘅人（以前乜都會話條女，發佢脾氣，明明佢冇做過乜嘢）依家變做一個會撳住自己道火嘅男朋友，凡事以佢為先

吞精
奶屎眼

對我欲言由止，成日要我估估下
搞到我籮籮攣，原來俾帽我戴

想同我過生日

利申: 同佢講咗我同屋企人過

點解佢而家嬲呢

每次一齊瞓嗰陣 覺得佢全身軟林林好想保護佢
所以冇瞓得好冧
次次瞓到夜晚佢都會幫我琴返好張被 再靜靜雞錫我一啖
有時會加句「乖乖地瞓呀xxx」
一路我都扮唔知 但其實心入面好warm
佢明知我瞓咗唔會知道 但每次都會咁做
嗰下特別feel到佢真係好錫自己

好唔舒服又唔夠底褲著嘅情況下
對方唔介意咪得
又唔係條女要求
點解又會變咗女人嘅錯
永遠都有例外/極端情況㗎啦
一段關係連小小都唔肯為對方破例
啫係你永遠都緊張自己多過緊張佢
男女結婚後大部份情況下
男方啲底褲咪又係女方洗晒
我男朋友喺我唔舒服嘅情況下都幫我洗過
係我問嘅 但我都係好有禮貌同講明唔得都唔緊要
佢都覺得冇問題
佢有需要嗰陣我都有為佢做過啲難啟齒嘅嘢
盡力互相help out對方而唔去計較付出
呢啲先係拍拖 不過sor唔記得呢度兒登
結論係 只要唔係是但一方無理要求
我唔明點解一個真係in need嘅要求會被視為極品

Jm9?

食住等

正仆街

咁你識唔識自己去廁所🤔

我返酒吧 晚晚都3 4點先返屋企 我女朋友作息時間同我唔一樣 佢等我返屋企等到同我作息時間一樣

珍惜每一刻

一齊瞓果陣朝早起身見到我無晨勃，偷偷地幫我含返直條撚

仲癲過小龍女

唔好成日兒登兒登啦
拿回覆既呢個“我”係女，一定老過你
我真係接受唔到俾條血淋淋既底褲俾人洗
真係想像唔到係點遞出去，
係唔係底褲連埋塊m巾吖定撕左佢先遞出去，
仲有力氣除底褲同撕m巾唔爭左頂埋自己洗左佢啦
我黎左咁多年m慣哂但都覺得好q核突，又血又血塊又腥臭
點遞俾條仔呀？仲要佢洗，sorry我真係做唔出。

如果係好唔舒服除左放埋一邊等一陣間抖好先洗，
醒返發現對方已洗好左咁另計，加分！！！

好似果位巴打最sweet既事係諗起條血腥底環，
梳！頂唔順

唔好攞自己老屎忽搭人啦
心智一向未必等於年齡
You are not in that person’s shoes
You can never know how that person feel exactly
同埋除塊m巾點同要洗要搓嘅情況比
你唔好攞自己把尺黎度人啦
我自己係除咗先比佢洗嘅
就算除嘅力都冇咁又點
你知人地身體真正情況係點咩
床都落唔到我都試過
你又知呢個世界唔會有更worse嘅case?
同埋我都話永遠有更極端嘅情況
你以為自己永遠都唔會做到嘅嘢
喺某啲情況下你會發現你冇辦法唔做
所有嘢唔好講到咁死
萬一老咗有腦退化尿片都要另一半幫你換
你自己覺得核突唔做冇問題
但喺唔知人地嘅story嘅情況下唔好叫人極品
人地諗到sweet
係因為人地focus嘅嘢喺個relationship度
唔係下下都咁表面㗎 老屎忽
同埋唔該睇下我上個cm嘅結論
只要真係有需要 就出聲
真正愛你嘅人係會為你破例

拿！我係見你果句兒登先同你話我應該大過你
你講兒登係你先認老屎忽撻人先架ok，你仲俾左個架
其實都係你個兒登令我想回留言

我開頭話果個 “極品” 係指巴打去旅行漏m果位，
第二個回覆我已經無再講呢一詞，
但係我自己代入完個情境後接受唔到囉ok

我無讀心術唔知你乜case
你自己衝出黎認 “極品” 咁我無你乎
你話我用自己把尺度人你自己咪又係咁
鬼知你咁多咩

一開始識佢咩都唔識又蠢

但係前日無啦啦夜晚打咗勁多野，編排好晒行程同埋所有資料，要帶嘅嘢，全部打晒出嚟準備同我聽朝起身去

好撚感動

雖然都係好蠢

仲有

隊完草bad trip都捉住我隻手同我講叫我唔好走

冇咗我唔得

一攬住佢同佢講我唔會走，即刻笑返勁可愛

整銀包比我
整嘢食俾我
比我瘋狂中出

冇最sweet，因為所有同佢嘅時間都好sweet

幫我含

整驚喜盒比我又成日寫卡有啲機關仔好過癮好正
個排講起想要啲咩 會儲埋係特別日子送比我
成日帶我啲好食餐廳 乜都計劃好
love you so much 咘嘰

我都會

女朋友成日煮飯比我食
喺我唔開心嗰陣又會陪住我，成日氹我開心，一路支持我
又好肯就我同體諒我，知我唔中意佢個圈子咁多男仔佢竟然都肯為咗我放棄身邊好多男仔fd

唔係女朋友，見到我食煙唔比我食
依家戒左

巴打，如果我哋要一齊坐，我哋不如晚晚都食催情朱古力

一人一件呀

數碼暴龍上影第一個星期撲唔到張入場特典
女朋友怕我唔開心 偷偷地親手畫左一張送比我

吹咩

其實每個人嘅標準都唔同
你男朋友接受到 唔代表個個男人都接受到
你覺得啱時 其他人都可以覺得係有問題
唔該你態度唔好咁自以為是

躝啦p牌仔
我上連登耐過你呀
有資格屌你掛
屌你老母

你問到唔通唔洗咩

佢話會等我準備好先娶佢
我個年就娶左佢

頂住啊巴打 好多手足會等你㗎
咪理條八婆

你條女好正

多謝你我都覺得幾正

咁而家點仲有無諗ex

好幸福快啲去馬